有心事嘅入嚟擺低 冇心事呀入嚟吹水（361）

唔小心三百六十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直接 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題&nbsp;

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦&nbsp;

希望多啲人討論歌詞&nbsp;
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲&nbsp;

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po&nbsp;&nbsp;

頭香

詩詩

唔小心1001

Keep住冇emoji

明

你哋繼續

你去邊

copy 返舊版比較好

Blame

詩詩失蹤了

可能去緊搵靈感

Del哂，希望禾唔會後悔

從不喜歡孤單一個 偏偏孤獨一個

佢可能繼續研究佛學

原來詩詩先係大師

媽媽召喚我了～轉頭見

del ?

嗯，手機入面d相

我愛過的人 沒有一個留在身邊
寂寞它陪我過夜

花過心 但你太自愛 我卻連自己都不再愛

引用上一個po討論過的:

人生有八苦，愛別離苦是其中一苦。
人「接觸」感情後，多半會對這份感情的美好產生「樂受」，並因而累積成「愛」，產生愛之後就會想要得到更多「取」，生出想要「擁有」的念頭，這便形成一種執著，使人痛苦。唯有破執才能得以解脫。

破執，放下是門大學問，還要多學習。一起努力～

點解冇見一排會研究佛學

差唔多諗法
但我比較想自己係接受，而唔係del左佢去逃避

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深
樂意忍 就忍到無憾

好似話因一首歌而有興趣
我估係無念

就算你知 也不會想是我

避世 想開心啲

詩姐真文青也

hi bb

係大師

就算我再點擺爛 過去嘅始終過咗去
雖然個心唔舒服 但係令我睇清楚

最高境界－ 接受 (看破

成詩姐

紫霞

講易做難

水瓶座的馬🐎?

係啊

一出世就注定做悲情角色

分開簡單 抹去往事極難

手ching 今晚煮乜餸?

正正子
不過我覺得弱水三千有畫面啲

幾耐先使得到

LM

牛牛你唔係去飲野咩?

比人放飛機?

等緊FD

同ex分手無耐就del哂 好噁心

啲Fd宵夜緊

仲未捨得del晒

但唔會開

在我轉身之後 你卻又抱著我
在分手以後 不再擁有 彼此的溫柔

如果唔係有團體合照嘅話 我先唔會俾佢個樣留係我部手機度

啱呀 就算點無哂愛嘅感覺 ex始終都同你有過回憶 就咁就del感覺硬係有啲唔舒服

我前排上drive搵相咁啱睇到

唔捨得del

連ex都無
因為我就係注定孤獨嘅一人

噁心感覺大過一切 因為佢搞到我一直都對現任仲有少少唔信任

在我轉身之後 你的淚不停流
雖然心很痛 卻不能說 分開以後
我就要遠走

所以咪話回憶del唔到 del野只係解決咗物質層面 但係咁樣會令自己唔舒服

我可唔可以擺脫孤獨 幾時先遇到命中註定嘅佢

所以我希望男朋友快啲同我創造更多回憶

佢送嘅手作仔 一封情信已經係好好嘅回憶
得閒攞出嚟回味一下對方點追你 曖昧期所做嘅野都唔錯
利申 a0 、純FF

如果真係有神 點解唔肯俾個女友我

罰學呢～？

係神嘅考驗

歷煉

火杯的考驗～

我地仲未分高下

潛了 Bear

可能佢覺得你唔洗要

好似只係得返lego係度 鬼叫我鐘意Lego

都夠你回味啦

神靜間比個男友你

加油

佢又唔係我 又點知我唔需要

中途轉機

仲有車同音響

你可以po佛陀故事

我唔係基㗎

飛機咪一個人劈

返工大壓力?

做咩咁想飲

返工輕鬆

潛水啦 負到頂唔順

電競唔計啦

酒鬼在此

可以呀

唔飲酒

一齊念經

咁健康

或者已經俾咗機會～

一齊叫下春

Lego～

其實有很多～因人而異～

咩黎

我只是小酒

畢書盡 轉身之後 好正

我靜靜的聽

要返工我都係一日一杯

應該話唔飲得

點都要識飲

難跨過的難過

google有好多 你下次可以講畀女女們聽

女女應該會嚇走曬

基魔～

靜靜潛水了?

識少少點都要

女體～

完全唔鍾意

不嬲都係搵格林童話

酒

有次學校實習要試酒 幾種cocktail
飲完塊紅到

瑩鍾意聽(台灣)歌?

唔鍾意同唔飲得又係兩回事
利申有fd一支啤酒就收工

要知自己底線到邊

我飲小小都會紅

你比較可愛

有聽開
香港歌圈太細

高手

有冇聽過鱷魚唱歌

之後就冇再掂cocktail

個肝勁唔順酒精 建議唔好飲

點解啲女仔有男朋友 又要出嚟玩我哩啲毒L

台灣歌有好多都好高質

你要請教c煙了

Cocktail係幾易醉

約？

食春茗醉咗好柒

魔音王

香港台灣都會聽
緊係撐本土歌先

諗起上年食春茗 又係咁

我都係鍾意齋多啲

你意思是個女仔會經常主動私chat, 約你?

grasshopper

但本土歌太少高質新人 反而台灣仲keep到定期出返啲唔錯嘅新人

不要暗戀

早啲收手傷得無咁深

係 事冇大小都 搵我叫 又成日都做啲好曖昧嫁野

都唔記得飲過啲咩 唔記名嘅我

娘娘?

高手啊! 唔係搞手啊! Ching 你去啦～你人脈廣

長島冰茶

換我半晚安睡

已經唔識人了

多啲人一齊開心啲～

我冇暗戀 因為自己知大家冇可能會係埋一齊

我中過杯三陪料
我一杯收咗皮

不懂普通話

軒仔 黃色大門 好高質

拿來長島冰茶換我半晚安睡
以前以為係紅茶嘅一種

我覺得係

冇野係冇可能

細個我都係

可以閉上了你的嘴

寂寞時偏會想起你

我自己都覺得自己有病 成日都好麻煩 仲點會去搵女仔

一齊for what

酒名？～

Strong po lm

拿來長島冰茶換我半晚安睡

好多人都係咁 畀哂signal都可以食白果 自己睇路啦

關咩事

軒仔 黃色大門
好有滄桑feel

反正到最後也唏噓

好掛住佢

突然好想你 你會在哪裏

Yes

唔知佢點呢?

波

係邊個食先
利申 明明自己都唔想一齊

各位快啲拎紙同筆抄低啦～

sex on the beach 都唔錯

過得快樂或委屈

突然好想你 突然鋒利的回憶

笑

你啲牙仲喺唔喺度?

點解係我約佢 明明係我唔想累人 先唔想拍拖

叔叔

今日搶唔到飛

突然模糊的眼睛

加一

我自已 只剩眼淚

好sad啊
撳到入去跨年果場 揀埋飛 去比錢果到 就彈返我出去

仲慘過我

mon咗po幾耐?

好似有飲過

想睇一次跨年場 都唔過份

巴打仲有冇聽王菲?

曖昧甜mix放手的心酸

對酒冇咩研究 甜甜地就夠

有時半夜一個人品酒真係唔錯
種意境好正

冇晒啦

再戴耳機聽下柔和嘅歌

睇名都估到

飲酒好燒錢 同埋我都要個人係隔離先飲

一陣

大家切勿只著重於歌詞：心儀男孩長駐於身邊

這一個是屬於無限幻想的心境，佢對前景充滿希望，但是現階段只有盼望和期待，有著憧憬希望能夠實現
「生命從未如樂園，也可靠我創造浮現」

也許是因為充滿著盼望，所以人生的夢想需要實現，而自己幻想的事情亦都終有一日會變成現實
「魔幻現實尋到相交點」

在自己的心裏面一直有一個可以承載著出口的機器，等待一切時機成熟便可以發射出去變為現實，那個門口最終會打開，就是最終要實現的夢想
「保存著未坐那火箭」

在自己的夢裏或者幻想之中，會有人給予自己一些關懷或者好處，但是如果你沒有作出實際的行動，把你的心打開，是不能接納他們的，張敬軒先生在唱這首歌的時候表情好像十分痛苦，其實就是因為他經歷了太多種種，所以當唱這首歌時有了經歷，分外感觸 ，辛苦得來不易，並且帶一點歷盡滄桑的味道。
「窗紗外小鹿給我送支花」

但是儘管自己的夢想有多偉大或者多麼辛苦的讓他實現，總會讓旁邊的人覺得是無稽，別人會覺得是天方夜譚，沒有人知道自己做了多少的努力
「我編繪的讓別人視為幻覺／世間千千萬萬人明白我」

反正天真的孩子，最終會相信童真永遠能夠實現
「今天雖則長高了，牆上繼續我的還是我六歲的畫」

真，一星期around洗$300酒錢

聽聞你箍牙......剝咗?

依個世界太瘋狂

我覺得就係自己心中最美心嘅幻想

心中最後一個未崩壞嘅地方

冇剝

你應該好忙

佢咁忙都為咗你留名抵讚啦

唔忙

有時頹都係聽呢首

夠位?

磨牙

我唔想俾佢啲fans打

難得

唔會有影響? 好似好痛?

睇唔通 睇唔透

啪啪啪

一定要知 一定要明白......?

食嘢會zip牙隙

佢人老咗 冇牙都正常
我得閒會買啲豆腐探佢
你要唔要夾份? 😂

咁就要睇完再睇 一睇再睇

唔好打面

love u

冇解決方法?

塞舊香口膠入牙隙

復刻詩姐出現了

一日不見 如隔三秋

牙線

法官大人，我冇嘢問啦

冇忙過

咁你搞未

秋天真的來了

西瓜刨?

秋天有咩好歌推介?

你去忙啦

我都想忙下

星期六ok?

果然係die-hard fan

掛到瞓唔著

好痛...又痛

好歌

話不能亂講

瞓唔到，好攰好攰，但係瞓唔到

約到女女未? pmed

約緊

就死

點解

嗰種響頭入繃繃緊嘅感覺...

叫自己堅強d 堅強d

之前都係咁樣一路走過 宜家都可以㗎

好攰 好攰，我唔貪心，我唔要任何野...

...無人可以講 無人可以依靠

你好似之前介紹過呢套電影
I don't know you
But I want you~ 🎵

好聽 多謝你

有時想靠吓，一刻都好

擺低

靠～

在乎一個人係咪代表鍾意左嗰個人

睇下那個是什麼人？～

人被動咁生活好辛苦

朋友都可以(在乎佢㗎)

慢慢改變

好難改變 我都想改變
無目標無興趣

靠自己，唯有係咁

又到轉季時節，傷春悲秋再次侵襲而來

興趣啊......你鐘意，比較唔抗拒靜態/動態活動?

出外靠朋友

捱過冬天，感冒就好了

我兩種活動都有玩緊
為既只係不停嘗試新事物搵到自己真係鐘意既

無朋友

其實人大咗可以點識新異性朋友？
想搵一個女仔認真拍下拖都咁難

希望你早日搵到你嘅興趣同目標

岩呀，真係好難，我都唔知點做好

講feel既姐呢d，要尼就尼

呢度幫到你 應該識到一個半個朋友
會員C煙呀，C煙都唔錯

最近拍咗一個月散咗 覺得佢係因爲錢同我一齊

點解要話人揞住良心？

會唔會諗下係自己問題？
有時知道自己有咩唔好係好重要
或者呢個就係人地唔鐘意你既原因

可以識sp

其實我覺得個問題係同呢個世界好唔夾
又或者我追唔到呢個世界

邊有咁易識到sp

留咗ikea

執屍

你成日搞聚會嘛一定可以介紹多啲fd子畀佢識

例如呢？價值觀唔同？

其實係我自己問題，我唔識開放自己同人交流
寧願選擇一個人獨處

唔得閒有份大功課10.7日交10.5日quiz quiz完即趕工

但係你唔享受「一個人」的感覺?

唔識就學啦，識人好過識字。

我都努力改緊

中秋icon冇咗?

你知道今天是什麽日子？

一時時 有時脆弱都想有人陪伴下依賴下

你無提及你中意ikea

要求國慶icon

岩呀

有新會員

@關sir

一次性樹窿

搵個男/女朋友

沙田幾點開門

你做我女朋友可以嗎？

唔明

咁靜靜呢？

失消咗

使唔使補充下維他命C

返學la 佢

起碼有

單計上次拍拖 我覺得我無做錯嘅 最錯係俾自己沉淪

我覺得同呢個世界唔夾嘅地方係 player可以搵到女朋友 而用情專一搵唔到
同埋依家好多女仔追求性同錢 多過真愛

3107

pm🐊相to me

jher ching今日無水上

宜家好多人都係咁，好睇重錢同性。

因為真係得到一時之間既快感，速食文化嘛

只可以話現今社會物資太豐富，d人大多都沉醉係物質層面上既享受

我係巴打來
現實返工識左個女仔兩年左右 日日都wts
我本身對個女仔都有d意思嘅

後來知道佢有男友之後
就已經由果刻到而家都無主動wts過佢
但到而家佢仍然會日日主動wts
有時我心情唔好唔應機佢又會亂搵話題傾講下自己做緊咁

期間我地都單獨去過幾次出國旅行
同房 但大家唔洗諗多 兩張床
機票 房錢當然亦都係AA
佢好少講佢男朋友
有時我會覺得佢係刻意唔提到佢男友

有咩情況之下 係會隱瞞自己有男友？
利申：其實仍然對個女仔有意思 但一直因為佢有男友抑制住無行動有其他女仔吹水或者邀約都覺得無咩意思

講多少少
知佢有男友之後
自己一直好想逃離種關係
年頭有日同佢講過會quit左份工作
佢返來就話聽完一直覺得囉囉攣
我衰心軟收返

過多半年
我始終有事想去做
來年都會quit
喺朋友之間（佢在場）宣佈果刻見到佢眼濕濕
佢話佢都會跟住我quit

果刻覺得雖然佢唔係我女友
但都有種暖流係內心

10.1

笑咩

國慶

你點解唔開心

真。今日開心

青

我開心既日子其實好希罕

五毛

我都希望我做左六合彩

即係你鐘意人，但人地有男朋友

人地又鐘意你，但又唔想放棄男朋友

你唔理佢，佢又想理你

你要走啦，佢先知原來你係佢心中係咁重要

真係⋯⋯

佢同男朋友關係好唔好? (正常應該唔會隱瞞)
你避得就避啦

你地兩個連誠實都做唔到
會有咩好既結果出現？

咁樣又對人地個男朋友好公平？
我覺率性以為最好
要愛就要勇敢去愛

不過香港女仔係咁架啦
Ps I am bias

所以我已經克制住
從來wts都唔會主動 有時都特登已讀不回
內心其實好矛盾

做乜咁少人

Personal experience

Hope so
但我唔會再信

眼瞓

Pish

你好忙

打機姐

私煙

兵兵呢？～

hi日月

抗拒食第二個公仔？～

做完運動

我新人
好多舊人都唔識的

我不要仔～

yoga?

其實你問緊邊個

最近先有ac

我都係早你少少

不會～

我只係fail過一次
就唔想重犯既人only

55

你主人炒粉？

我主人？

今晚無煮

都無解釋就走左去既？

女皇

你要係拎去

有料到 我都大概係

牛B死了

那又如何

捕捉了元兇ching

學術台？

teleport I stand one minutes

LIHKG @ Android

Thank you u

cha cha is gum ga la

早安大家好

早晨

123

詩詩早晨

風 詩 早晨~

我正式向各巴絲宣布
我諗到點解決件事啦~

多得琴日私煙巴俾意見我

淫海大師早晨

?

356嘅時候擺低嘅心事

357先啱

諗住點解決?

佢知我之前嘅情傷 我借啲意開個topic之後同佢講依家無鍾意嘅人

夠婉轉又可以表明我嘅意思

有種感覺佢會hea回你
不過最重要係你點借啲意講

佢點回我已經唔係重點 最緊要係我講到出口

老實講好多野係自己上心以為自己係對方心入面有個位置 但事實上佢連眼尾都唔會望你

睇下你仲想唔想同佢做朋友

痴L線 陳奕迅隻sound and slight 無損成2gb幾

早晨各位～

早晨呀蕃茄

我明

之後要成日見 好難唔做朋友

就係想做普通朋友

早～風

咁要好婉轉咁講

早呀 磚

睇我技術了

大家咁早嘅

早晨呀 磚磚

早晨呀風

好悶好悶呀

諗到一啲野 用o黎表白好似唔錯 不過我無對象

分享下?

叫對方隨便諗個數 就當係y 跟住計呢條數
[(y+52.8)×5–3.9343]÷0.5-10y

好似無論用咩數字都係出同一個答案

唔想出街

早

早呀 歌兒

2018 年 班呀婆仲咁撚煩

想知架車幾點到咪自己睇囉 問問問

一係打上九巴問囉 我又唔係做九巴 問我幾點到把撚咩

啤啤早晨

為何？～

真係屌你老母打緊機走黎問我野

早 晨風

早 風風

啤啤

不用回...講吓之嘛

阻住哂 問問問

歌兒

我諗佢唔知你打緊機

歌兒～

其實想講 想知架車幾點到唔好問我啦 我唔係做九巴點知姐

想睇到站時間用電話查啦

磚磚

肚餓了，想食ikea ot kfc

去吧

心動不如行動 去食啦

🌚ikea 貴 劣 逼 嘈

早餐就唔係，其他時段就就

食早餐先

M記～

但有打手～

日月

人呢?

失蹤了

唔洗又掟西瓜掛

可能仲瞓緊覺

可能食緊ikea 唔得閒覆

唔好啊

太遲了 我地o既海大師已經掟咗

西瓜攻擊～

沉咗

紅海行動～

可能去咗十一遊行

睇過

厲害了

厉害了他的国

其實點解會諗到post拋西瓜呢張圖
(之前冇追po)

我愛党

唔記得邊個po要搵潛水o既會然 跟住就有人post拋西瓜呢張圖

$0.5

¥0.5

每日一篇被搶

我的角～

我也愛 擋～

我話俊明沉咗 然後大家都post拋西瓜

詩詩咩事呀 唔好嬲啦

召喚私煙

佢咁嘅勢頭 係想扔死俊明喎

X2

俾西瓜扑中個頭?

係呀 詩詩女神快啲安慰下我

早呀牛

幫你搵咗 會員@ 李偲嫣女神

肉球早晨

但係想要詩詩女神多o的

做咩喊? 因為拎唔到Eason張飛?

琴晚飲到幾點?

我淨係斷過2次

個感覺好奇妙
上一秒仲飲緊 下一秒就係屋企醒左

🍇你

唔想再試

平時有無玩其他運動？

唔飲 容易入口? 使唔使溝啲咩?

一次啤酒一次whisky

好多野都溝得 綠茶 汽水 薑茶 梳打水

有人溝埋果汁

益力多 利賓納......仲有橙汁

咁樣好易醉

有故事的人

益力多感覺上會死人
利賓納還可以
橙汁好似你咁多人溝

咪嗰啲爆汗運動

因為甜甜地 太好飲了

極限運動好玩啲

例如？

攀石

好危險喎

攀過一兩次

+1

假石～？

其實幾好玩 但手唔夠力 同埋又有啲怕高
想玩游繩多啲

1次假 1次真

攀樹你仲驚

我唔攀樹架

我幾時都爆～

我玩果陣腳都軟哂

咁你靜止狀態都可以成身汗 我都唔夠你嚟

好玩

留名學嘢

潛水食飯先

有咩學

我靜止狀態OK～移動先出

學波叫～

自動波

去咗飲茶?

正呀

好明顯係讚美 ...咁樣睇 ...幾時講過你壞話吖? ...以我記憶係冇 雖然我記性差

啪啪掣～

係～

波仔

蝦餃燒賣 no.1

咸牛肉

上水lu

同意

我不好牛波的～

俊明仲未上水

去了十一？～

會咩

wake-up call

FF～

可能人地拍緊拖無時間理我哋

有無人都係毒在家中?

好悶 今晚先有街去

有街去咪好

陣間可能出去遊盪

去咩地方遊?自己一個?

自己一個漫無目的咁行

浪子

但係情場上並唔係浪子 而係無女友o既可憐蟲

you are not alone

今日暫停

咩暫停?

接受一個人 然後享受一個人

cyin?

佢拍緊拖

WHAT?

無意欲出街 都係宅係屋企算

食飯

而家先食晏

活著自活著 萬象在逝水中暢泳
偶爾愛上過 一些倒影

流連流成河流留過幾道名勝
浪停下像拿著鏡 難辨舊日風景

晏食早餐

浮生若水

忙完? 辛苦了

即使身處逆流未畏懼 我兩手一轉勢便浮浪午睡
任潮浪再巨 也終歸跌碎 何妨學習輕舟懂得嬉水

真心如果做到咁人生就少好多傷痛

去姦田～

1001

唔入

Sorry我數學差

唔好咁

player無電 ggwp

聽講你數神

唔好笑毒撚啦

冇～我是毒霸～

有幾毒先

金山毒霸?

毒不可耐～

點知原來係偽毒

淨係數5毛叻

5毛

水還是水 破執啊

都好 有樣強項

毒到電腦都中毒

歡迎浮雲哥大駕光臨

係咪down太多18+

5毛工作？

我定義同你哋應該唔同～

導盲犬可以入商場

不懂電腦～

你定義係點

但係應該點破執
點先做到心靈上o既清靜

誰知他

乖 抵你有仔

機械毒～

點解人會設定得咁脆弱？

減少慾望 (但唔容易)

有幾脆弱？～

你指肉身/心靈/兩者皆是?

好似好難

第一 我無氧氣實死

從「有」處下手?
把「認為一定有的東西」變成「根本沒有這樣東西」－「空」，這樣就沒有「一定有的東西」可以執着了。

內燃機都需要氧氣～

今日唔忙 幾得閒

因為氧氣係一種幾有效率o既能量來源 如果唔用氧氣 咁人類就唔係複雜o既多細胞生物 而是單細胞生物或簡單o既多細胞生物 到時用滲透壓得到能量

詩詩可唔可以講多o的

仆親都好容易受傷

首先你要知人體係有毛細血管 而毛細血管o既作用係利用低能耗o既滲透作用交換氣體(?)
毛細血管彈性最差 管腔最小
而仆親係毛細血管因強大o既外力而破裂出血
如果無毛細血管 人體就要開闢大量獲得能量o既方法之餘 仲要有o的地方因無血液而壞死

仲有就係因為無毛細血管 人體肌肉強度會減低(因為要遷就血管而令大肌肉分拆成細肌肉) 強度承受唔到人o既重量而爬行

俊明上水啦

初戀 午安

午安呀 風

冥想

點稱呼你好? 歌?

戀愛中

有冇試過

反正帶唔走 唔諗了(自尋煩惱)

又嚟?

失眠果陣囉

名?

個腦完全唔諗野喎

menhera chan

之前貼過 但唔記得咗個名 thanks

有咩心得

唔洗客氣

凡事諗得簡單啲 無謂因自己亂諗搞到自己煩惱

可以

真係好可愛

u？～

乜事？～

師兄 請講

初戀

壓抑自己唔諗野

冇on幾個鐘 又係新世界

？

跟唔上你哋進度

都係學術研究同埋研究下點清除煩惱

基督教都好似有方法

咩方法？

減少/消除煩惱

交俾上帝

成為牧師？～

去唔到最高境界

上帝粒子？～

Bear

唔係囉 係祈禱交托

牛

最高境界係點

保持信仰自由～

你個名 慾求

最高境界唔通係凡事唔刻意去追求？

不欲～？

育 欲 慾 肉

應該係啦～ 唔會勉強自己

世事都被你看透了

不滿～

我只係拋下書包 係未開竅嘅人
詩詩你唔同 你起碼有接觸過

肉欲的～

呢方面磚磚可能知多啲

刻意追求係凸破自己～

人好難無慾

話說點解你個lomoji識動嘅

第三類？～

千祈唔好咁講，大家一齊研究下啫。我都係啱啱接觸

👓磚～

無耳心都得～

應該算第四類接觸喎ching

玉

又要學術性研究？

唔齊人做唔到

會死

比干

快啲拋西瓜

掟咗啦 俊明唔上水 淫海大師應該瞓咗

你又知

至少佢俾可愛更可愛

關唔關你事呀 呢啲係佢嘅事 我哋任何人都無權過問

哦

俊明幾時上水 唔通真係拍拖拍到唔記得上水

你ig dm佢 ?

佢無accept我

好啊

詩詩

真係啱啱醒

依家出緊街街

淫海

Yo 淫牛 又可以學術性研究啦

唔準你咁話我地嘅磚磚

對人體學冇乜興趣

動物學?

人獸力學

呢個有啲

淫風

咁重口? 唔話得啲人話靚仔通常係變態

我係對動物有興趣 唔係對人獸交有興趣

淫海教o架

講清楚嘛

淫明教的

淫海大師諗多咗

我對大家嘅第一印象令我諗多左

我講野不嬲好正經 都係大家諗多咗

假正經

唔好咁睇我

詩詩你邊度搵咁多聖誕emoji

淫明都話自己正氣

你信唔信

果日冇參與討論 唔清楚

佢講得最興奮

咁刺激

淫明真係失蹤

掉咁多西瓜都唔上黎

小學雞大會開始～

人機一體呢～？

一百馬匹力～

西瓜連射～

可能俾西瓜掟暈o左

要咁樣

就走得啦

走咩?

陣間出街?

收工？

係啊 球

返屋企

慘慘豬 辛苦了

正啦

辛苦你啦

做咩咁頹

歌兒服務員？～

浪費咗幾百蚊

因咩事呀?

個名就叫sales 但又唔算係
我都唔知叫咩

Promoter ？～

都已經發生o左 下次搵野mark低日子咪得

打雜

拎完雙糧閃人

#hoho#xm 會出

食飯了

食飽飯喇

真想快點到聖誕

女仆歌兒～

我而家食

可唔可以分享下食咩餸

貓貓呀

苦瓜 手撕雞......

好似好好味

自己影?

諗起炒粉巴

好肥

角度問題掛

近果隻

瘦嘅寵物可愛啲

邊個食貓

不能食貓貓 貓貓這麼可愛

冇人會食掛

咪搞9佢la

真肥～老店🐈

好撚仆街

有人加餸

貓貓 可惜我屋企人唔俾養寵物

組隊上去食貓

對比起貓貓 我更鍾意狗狗

我不會養～

玉林

🐕

怎樣可以吃貓貓 貓貓這麼可愛

利申 唔記得邊個講 原版係食兔兔

兔都唔錯

隻抽

攬住佢一定好舒服

@窮j 吱吱

你唔係我嗰皮

三吱兒

食貓

麻辣🐰頭～周迅電影

未睇過